短版1060 or 980 4gb?

一樣價值 買邊隻好

980

點解？上網睇話效能差唔多

1080 980

你邊度睇話係差唔多

其實980都勁1060一個級數，無論跑分定實際打機

而且980你唔夠玩再收一張980 可以SLI

但係1060 SLI唔到一定要換

成堆980

好難唔揀980 姐

加多少少上1080ti

唔理watt 同發電量揀980ti

做多兩三個月part time
等個價回落少少和 果時暑假到
可能有優惠 買1070 1080好過
呢啲野唔可以急 一急就後悔莫及

980 for sure

好似叫2070

我記得係下代應該係叫20x0

差好撚遠

有新買新

買咗980喇
謝謝巴打們意見

邊隻